[I/A] 第七史詩 Epic 7 (140) 光寶馬批要批你個波

今期Pick Up:

官網

官方論壇

Wiki
(英文)
(殘體注意)
巴哈姆特

IOS：

Android：

角色介紹/評價：

技能資料

Raid 攻略

催化劑位置圖

公會
要入會請留game 名
國際服
LIHKG
LIHKGUILD
亞服
疾風亂舞
LIHKG
零課清泉
rebirth
連登聯盟
黑貓酒館
公會戰Tips

新手入門(含首抽,買帳推薦)

新手必打: 迷宮金寶箱位置圖

鎮po GIF

國服LIHKG收人
入團就可以變歐洲人

Lm

非洲人lm

不死佬可以唔使太高速，最緊要夠力
用住pvp免疫套+迷宮爆傷套應該夠砌

免疫搭暴傷=核爆流
速度搭暴率=1速沉默流

個今期pickup

Vivian?

仲未改

冇泳裝維爾要點玩落去...?

新手一問

用哂樹葉刷肥
仲可以升一隻六
係咪水奶好d? 定5星夠刷龍11？

有水扇就會問無暗刺要點玩落去
都有就問無暗龍點玩
都有就問無光奶點玩

唔夠三十粒黃豆點玩落去…？

有光奶 有暗刺 有水扇
想問吓 無暗龍點算好

All in普池
唯一希望

新手lm

留個名先 屠龍史詩

新po lm

上次七十抽 連金光五星都無
已經無希望啦 得返絕望

好過紫光一閃
光三眼出黎say hello

光暗抽依家有三抽喺手
唔敢抽 唔想面對光頭

lm

香港E7台,有興趣可以睇下
直播內容：Top30 GVG,RTA 亦歡迎體檢

我記得之前有一排d人用光頭打pvp好勁

其實光頭係勁 -50%回血喎

3星係原罪

裝呀，我要裝呀

屌我有齊晒
咪又係比光弓暗gay打到懷疑人生
做人最緊要知足

依家升左水鐮 小水刺 水奶 水卡琳 打唔贏龍13 灰

水鐮係眼鏡？如果係，你隊嘢食糊隊嚟，一定係裝問題
試下水卡換城主，常駐破防可能輸出高啲

國服lihkg招人

唔打呢啲隊就無呢個問題

係，我次次都ban光弓

RTA 我未搞好啲裝唔打住
上次RTA活動比人打到痴線

留名

小水刺/卡琳換 隻破防

有冇tg谷吹下水

你咩服？

亞

我國服

想揾tg谷吹水

有冇人缺好友？招fd子
Id: 701560938

加左Lawlaw

依家愈玩愈養生
升完堆6星角都懶得刷催化劑同裝
一個月都唔知砌唔砌到兩隻

個season pass 900石買到粒人蔘 買唔買得過

pass係必買

一個月練到一隻都偷笑
冇勁裝完全上唔到場

胡奇出嚟呃石，姐係就嚟有限定抽

新手留名

呢個真，冇裝先係大問題
刷得裝又養唔到英雄

冇兩週限，佛心驚養生

有裝無肥料升
我隻拉斯右三+12就拎咗去玩rta

開晒打塔獎勵啲箱未
果到一堆強化石

開晒，秒速燒完
唔知點解首飾永遠唔缺，其他超缺

首飾有得用迷宮石換，其他冇

第3章1-5咁撚難打
我都就65lv連主線都唔夠打
反擊 控全隊 免傷 點打
我啲輸出比佢控到全場郁唔到
唔洗打個主線都要效果抵抗先打到下話

我無換都成堆幾千迷宮幣

終於過左 要full team無得上肥料

送咗隻寶馬哥
終於有

中賽柯，俾我升暗柯陣

光刺陣sss左

水奶

我會食44級裝 其他拎去賣

法蘭氏King
亞力士
你呀媽個女
DerricChrisH

見字請打公會戰 差少少

我尋日一過12點就睇
得一個可能有得打 最後都draw
其他直頭一隊都無可能贏梳入坑仲未夠一個月

唔緊要啦 本來差六十分
完場一睇 差四百分

負皮個位，中左咩

Thx
過左了

add左個+15路人暗法 好正 好好奶
有啲想入個暗法細帳玩下

你老味凱隆
抽到我保底仲要冇神器

等神秘抽?

佢up先定暗龍先？
而家個ac想要暗龍多啲

準備抽光弓啦各位

有啦

暗龍都想要 不過嚟緊新光暗有機會係眼鏡 所以都係睇定啲先

我中咗隻kayron 點知今日即刻有up

金石同神器肥你地會唔會買？

我個ac得一隻光奶有用
不過神秘只好隨緣 我玩左一個月到 食埋新手紅利先得50抽
200抽都唔知要儲到幾時

我玩左成年幾未儲多過80抽，見邊隻想要就抽，抽唔到就抽下隻

nonono

回鍋後, 終於上返大師

我有就抽架啦 今期諗住射下有無暗兔
幾十抽4星都無閃幾下

佛系抽就ok嫁啦

我都無咩所謂
當買六合彩咁
抽到都係望住爽 有排都未用到

呢兩隻我都無中隻重覆

金石買得過 400石=4抽

好吸引 但最近30抽光暗都冇中過5星

你有三萬石喎

浮雲嚟
之前刷左6000石都冇幾件裝啱用

3萬石都要諗

新手想問異界之隙有冇需要打滿?
見佢比好多exp 但同時又好食體
另外想問埋生命之葉係咪多數換體就ok?

唔洗每日打
係有啲角你想急升先打都得
啲體嚟去打支線刷肥重好

冇水屬dps係咪應該要抽chole

唔該師兄

唔係

比胡巴隻火夏教訓左一場 好痛

刷店買書籖會上癮...
而家一有少少錢就刷...

錢好有用咖 你會後悔

點解唔刷商店拿神祕抽

已經後悔
拎黎升裝好過 刷果10幾抽神秘同無都無分別

其實火夏喺各方面都好好用
迷宮又傾到計
唔知點解冇乜人練佢

屌佢 兩週年嘅活動咁就完啦？

有三分二神秘都係刷番嚟 等光寶馬再刷
不過整一次裝閒閒地都二三千萬
唔係好敢刷住

慳d洗好 要番番d石刷商店

新手想問下Chloe 嘅打法係點？

你打佢定用佢打

用佢（水）打
pve可唔可以打龍？
thanks

當然可以用
只不過用3星唔洗蔘

明白
多謝巴打

岩岩起意想搵個暗法ac舞下
就去睇下啲人放二手
呢條撚樣個帳先40lv應該係自抽 放<200
雖然九成唔會點玩 但想買黎擺

算唔錯 幾多光暗

我見過你同個鬼佬實況主打
隻火夏A一下對面輸出就死曬

有冇暗兔stat借黎參考下
想秒瑞兒

燒魂係前題
呢個面版秒唔到有金剛石+分傷嘅瑞兒
如果就咁一隻瑞兒就秒到

等我刷多10年水13再秒瑞兒

秒瑞兒用光修啦

有無光gun stat？

我隻光修著垃圾裝
但夠秒大部份有暗龍盾+分傷嘅瑞兒

暗拉攻buff？

但佢無野打pve 有排都未打到pvp
啲暗龍光泰都係放係度執倉

配Vivian 暗兔 光弓

用開火劍秒

光弓幾速

速度廢j得260
1速隊一律唔打

我都係得26x
咁vivian 你幾速 百爆？

241速配121速暗兔，通常光弓拉完VVA會行先
幫暗兔上攻buff秒人，暗兔又可以幫佢拉20%
呢個配法VVA 50爆就夠

因為隻vivian用埋黎打水13
咁有d難搞

其實佢傷害唔重要
要嘅係免疫同攻buff
暗兔光修出手後基本上已經贏咗
冇得刷13又係難攪

咁睇下有無代替品

4抽光暗中左光修里同暗兔

好想要暗拉 每日炸npc會方便好多
但只能隨緣

依家成日見光奶用減傷
好硬

是咪話就黎有buff？

buff啲寵?

龍女buff未

拿拿林整個專武
普攻必定7連段
或者普攻必上debuff

必定7連咪好屈

應該無咗3連先啱
5連7連各50%

亞服 Lv.20 公會：野生動物園 收少量
最緊要活躍 留個ID我邀

後悔冇抽暗蘋果
知唔知幾時有得抽?

個ac綁既email有無得換第個email?

係

等下年

即係咩

國服有冇公會收人，岩岩玩番

無

有冇ching 練左暗席？
想抄考下

Id？

300速百暴 利申未夠

想睇埋新平衡調整先練佢
睇吓有冇其他角有改AI

幾時new balance

佢話8星期一次 下次應該9月中至尾

打木伯打到有陰影
第1場大寶劍1+2秒70%閃暗刺 唔順氣再挑過
第2場又秒過 痴撚線公司

凱隆4月up一次
9月up一次
可唔可以assume一隻角色大概5-6個月輪一次
想抽眼鏡妹打龍

親生仔女係有特別待遇

玩左一年vvn好似最多up咁

等緊木飛up
半年差唔多時間

依家似係幫舊英配晒神器
親生女仲有得等up多次

今年vivian 好似3次

你哋玩咩服

世界服

你地係咪課晒兩個人參包

亞服有冇團收人 有心玩
id:水之呼吸

守隊轉咗放光蘇林 真係無人打我

lihkg

差1 lv...
可否邀?
依家64

改咗再申

申左

你地光蘇琳用咩裝 同咩神器
有冇圖睇下

有冇人加我？ 新玩亞服
613211715

熊吉同學

5抽光暗中左大獎

有冇ching 暗gay玩吸血裝？

有冇人可以加？
開始卡關

原來係id黎
以為改個咁嘅名

thanks for adding,
can I join the guild?

你幾lv
駛唔駛降返lv比你入

要，而家得廿lv

自申

LIHKG?

加左

你地啲打手會係打龍用速裝，定係打石用攻裝，定係女妖既暴傷裝？
而家岩岩先砌到兩隊可以刷龍同石13
但冇咩練過木屬，如果再砌可能有排先打到

都要睇你咩打手嫁woo同埋又要睇你隊野玩乜
普通既打手追求傷害既話當然係爆傷裝，但係暗可麗暗席呢d同時都要追求速度

所以不如你放隻角/隊野上來問，可能重易d

不過刷龍得速爆 邊度黎爆傷裝
睇人話其他討伐唔洗理 刷返半年龍先

其實我都刷左好耐龍...
不過一路都係抽完就放置play
啲腳指都仲有萬幾隻未用

十次十次咁整
好快用晒

十次十次咁整，整裝+升裝又無曬$$，雖有繼續刷龍......無限輪迴

其實我係抽完一路冇升，所以冇話特定點配組
不過一升人就知唔夠裝用
有小小想打rta 拎光高潮個skin
但唔知難度係點

3色太多不能盡錄但都係練到十隻八隻左右

紅圈係有練

65Lv 回鍋玩家搵Asia公會

好似多左好多野
我走個陣先出到chapter 2第四章
有無巴打可以話我知回鍋有咩新野一定要刷

Id: 814181190
甜心老爸

有！ 刷龍

仲係刷翻以前個龍11？

13

add 左

屌又要肝
個陣玩到悶出左去玩左大半年
發現都係E7好

果時你係咪入左疾風亂舞？

係呀有無位

我係飛飛果時團長，有期棄左，成個團比左人我都係回鍋後入左其他團

飛飛巴都係嫌悶出左去先發現E7好

係 舊角舊裝，小小組合改變就變得幾正

求朋友仔打遠征 亞服

睇下11月個新hunt咩料

如果唔係刷足20年龍

點你d fd好似愈add愈少咁

你pvp幾分

真 add親都退坑

啱，冇on 1日就應該del

3千分東巴
一到左3千分就冇再打過上去

光弓暗拉暗飛暗帝 夠上分啦核爆

推

暗帝係邊隻？
我而家用緊暗25 水扇 光弓 暗羅

原來我圈漏左暗25

暗25

嘩
你個帳號係喺邊度買
幾多錢
買咗幾耐
神級角色
咁多光暗
四五星光暗幾乎全齊

屌你乜都有玩晒啦

有無人有暗蘿菲stat睇下

我開服冇耐開始玩，中間棄下又玩下，有keep住課下咁，不過係好懶練角

其實玩左兩年既玩家 只課月卡
一般有幾多隻光暗5為之正常

0

長期有on
中尉巴成日carry我d遠征

一年一隻神秘保底
應該至少有兩隻嘅

無問嘅價值

好難講，上年大改又個個都拎返10幾抽。

淨係計神秘保底就應該1隻，今年暗法個期就最多人夠保底

歐洲人就齊
唔歐洲神秘保底最多兩隻左右

睇你啲石同錢拎黎做咩
好似我自己就全刷商黎買神秘/普籤
大慨有兩隻都係咁保底出黎，仲未計有一期回番好多神秘同光暗抽果陣
我有無課朋友都有9定10隻

我玩半坦反擊，慢慢磨
唔想玩速爆果種

同你差唔多

一個二個啲裝都咁勁
下下百爆接近300爆傷又多血
點跟

90埋先百爆

得神秘有得簡...
月光/普池都係random
就算出ml 5都可能係無用果啲

佢而家出光暗5出得咁快
半年保底一次 佢一個月出一隻

龍姨媽 pvp守隊用乜神器好？

冇刷過女妖想整都冇料整

10-10 13抽中左4個4星
烈火汀果
殺手卡爾圖卡
終結者杰拉圖
挑戰整多米妮爾

先升呢隻 終結者杰拉圖去60？

速裝都唔錯

升你打龍隻坦上6先

聖女定係轉左職既蒙珠朗西？

想玩下反擊

我用嚟進攻同rta多
反擊防守好d
進攻用反擊有d被動
同埋一般暗蘿都玩反擊
不過高速陰到唔少人
試過一次暗gay死左
暗蘿3技殺暗刺 復活暗gay
暗刺技都未開就死左

呢個係初始號，將會升第一隻五星

原來呢隻係大獎？我中咗2次第1次賣咗，因為佢隻3色好廢

4星大獎嚟，不過要配埋暗龍光瑞先屈

想問大家用咩模擬器
我用公司機裝bluestack，開住刷部機會變慢

我防隊is a shit

NOx, 用team viewer控制屋企部機

小水奶可以
有4星水奶會好啲
小水奶好似坦龍13要求高啲

見人用好勁 我仲未配好裝

係咪tywin6星好啲？
仲係得5 lv 未升

我依家用肉隊守
一速完全被屌打

好食條team，同暗泰一樣無角保易比人aoe死

試下lag唔lag先，想用公司機刷

未有速裝俾佢
諗緊好唔好暗gay轉用吸血套

No

打龍 tywin + 小水奶(先升6星) + sigret + 聖女 ok?

有無安潔莉卡

唔係星越高越好
尤里烏斯 小水刺 sigret +坦

聖女換城主

無，偶像係咪好過聖女？

偶像龍11就得，龍13有啲高要求，會幫龍拉條

有冇深淵86打法

暴力壓過去，印象中無卡過火暗肯

得隻木25 50 lv
去邊度刷exp 好？
呢幾日打公主嗰關，已經換晒啲野

搞掂龍13先，新手首要目標

好似係咁挑釁隻磨菇
或者光弓綺世減磨菇技CD
控唔到打到磨菇殘血
磨菇愈少血自爆愈唔痛

聽人講佢係用吸血架wo

佢一技吸唔係好到血
我之前見其他ching用速爆好似好大力

係咪要全部60 lv 先打到龍11？

唔洗 坦60就得 其他50
我50小水刺 用送既裝一刀近5萬 參考下

你水奶坦？

送既裝去到+15？

光狗 你無就水奶
你練尤里烏斯 （旅館免費）
佢會全隊+50爆 debuff破防
然後小水刺 sigret打手 35% crit chance就夠
剋屬+15 crit, 尤里再+50 =100

個 尤里烏斯仲鎖住，唔知點開3-10

帳一：

帳二：

比你地簡會主玩邊個
下面果個唔係初始帳 整體少好多野
但果幾隻光暗.....上面可能一世都無

Chapter 2

你通常去邊掛機？
升50 lv 勁耐

食企鵝，升50，外傳1帶3

升左隻垃圾凱爾，以為banner 勁啲
dps 角就得一隻木25

凱爾

咩黎 凱黎？

隆

新角

我估係 今期banner

凱隆
好無力

你咩裝先

新手送嗰啲

佢仲問緊點樣快啲升50我估應該40lvl未覺醒未升技用緊+0 40lvl裝

無覺醒，無升技，用一樣裝感覺木25大力啲，一樣打相克屬性情況下

凱隆係元祖級舊角黎
pve木25為主力啦

出02

刷肥木25啦
火屬喺依個meta
得歌姬值得新手練
冇選擇就另計

今晚刷夠600籤先

台仔話呢隻光暗版叫陰蒂

屌

咁可能係水屬

除左暗臭暗法好吸引外 都係帳一好 都叫有隻光奶同水扇

上面得光奶仲上得大場
下面四隻都有用
btw光暗有保儲幾個月就有

280速up
100％爆
300爆傷

聖女 光奶 水扇 光蘇 明星
v
光沙律 暗龍 暗法 光泰

多數都揀下面

玩左幾日，有啲想砍掉重練

已經準備好迎接

除非你係買帳黎重玩，否則就繼續啦

我都係咁諗..
水扇聖女呢啲只要復刻就有 普通三色更加唔洗講
光蘇無暗龍都唔OP
下面暗龍光泰暗法無就無上面雖然都有3隻光暗但除左光奶 果兩件好似無咩作為

我覺得你玩落去先 上手如果想重玩再接個二手帳
你而家都唔知邊啲好邊啲唔好

儲夠票但無pool

岩岩玩無耐都儲夠

唔好下一就想完成咁多事，要咩有咩，當年我新手咩都唔識9玩左兩個月先打到龍11，木11反而優先打到，之後就慢慢刷裝變勁，完。角依家野，係無裝咁重要。光暗5我睇得好開，3色角大把冷門神角無人開發

角係一時 裝係一世

我意思係儲夠都無pool
得60抽到咋...

唔使 又唔係6星6覺
你升返第二隻一樣程度好快

同埋凱隆gvg rta都有t1水平
不過食裝備同食蔘 新手開荒唔啱用
我都特登練咗隻用嚟rta神仙打交

流浪商店有200石換50神秘獎牌
想請教下各位大佬抵唔抵買
另外金光傳承石係咪allin光暗抽就得

急用咪買，200石都未未洗到1抽神秘

我用石刷店成日都刷到800-1000石先有一抽神秘

明白
唔該你地

過2日光麾托 仲洗諗

黑左d wor

$50買左呢個，好過而家嗰個帳勁多

係買點解唔買個勁d

你睇下入面有冇3星水拳

新手玩咗兩個禮拜，想問下點組打龍好

無，而家會搵佢退貨或者換
要退款或者換
神器同英雄比之前個初始少勁多，仲要貴啲，少30%以上，
啲野少到背包無任何神器或英雄

你如果再買上黎問下先
隻game首抽最重要係光暗
其次限定角 水扇（海邊維爾羅娜）
然後係明星 （塔林馬爾）

光暗又分幾檔 第一檔暗25/暗龍/光奶 (我都唔太識 老手見到執執佢）
光弓/光泰/廢鐵/暗蘋果/光綺世/暗法都勁 算第二檔？

所以最理想係水扇+明星+Dizzy 加越多光暗越好
不過你睇我上面都決定玩個4光暗 乜三色都無既帳光暗值錢過三色好多

巴打可唔可以share下買帳果個網?

光暗貴勁多，我買初始號係為左多啲起始資源

都係淘寶，如果唔想要個名亂碼，會貴啲

我上面個帳已經申請緊退款，
我本身個初始帳已經有明星，暗龍
只係無晒啲幻影同企鵝，同晒左好多資源
一開始唔識玩升普通野食左

LV14 亞洲公會 黑貓酒館
有兩個位 招人
主要招人打公會戰 嬴輸都無所謂
賺吓啲神秘抽同紅幣

認真，我會揀明星+暗龍

thanks, 已經退緊款
暗奶有冇用？

暗奶用途冇乜
暗水奶打暗25屈機

想買個玩下 暗龍+水扇兩隻都要成舊水

結論：買隨機好過買自選垃圾

一百好平
如果唔諗住課金嘅話 比多少少買個靚首抽
條路會好行好多

暗水奶定暗火奶？

暗水

勁野 唔只打暗刺用 重可以做攻buff位
撘席德好好用

你如果買70金石果啲帳 一舊好抵架啦....
10幾抽月光又可以追夢
你入到驚舊幾水乜都課唔到

我上面暗龍暗法光泰光夏都係2舊
如果你呢個咁都要50 光暗就唔貴啦

你自選定係隨機？
而家搞緊退款

暗龍 光泰 依家meta隊成員

兩隻都冇食得屎

我都係兩隻都無
不過meta 證明多人有counter
玩啲反meta嘅隊囉

應該仲有光奶？
如果佢黎緊幾個月會輪返光奶我應該夠票抽

應該都起碼半年

我見一隻暗拳初始都要200

暗拳就收翻埋先

值6000

抽足2年水

呢隻一開始好勁？

一舊水鬆啲呢種都抵玩啦
有眼鏡水奶打龍， 又有暗龍水扇寶馬

之前有暗法水扇 暗法DZ 但都比人買哂了

仲有大概14-15抽月光比你檢驗血統
不過出左光暗5唔好上黎講就得

亞服？ 國服搵唔到咁齊 有冇link

其實啲AC係咪越多光暗五星越貴?

呢個180點睇

我嘅話 唔會買

國際服1隻暗龍/刺要100 仲要得1-2隻5星

留名等睇02咩技

最少都木飛劍偶像啦

180得1隻光暗

暗拳仲要好食裝

有排未用得著

搵到呢間，平好多，$150

咁就100 是但玩住先 唔知夠唔夠力推到10-10

好過上面嗰個多多聲
不過呢個啲資源有幾多

5000石，7000體，75黃光石

呢個一定好過你上面嗰個
淨係石都多成四千八粒

呢家無光洛曼無光蘇無光泰真係無人權
尤奇光泰光蘇,真係好撚勁

你X寶一間間睇 用呢條link既都一樣
係studio刷出黎 T寶/8591都係同啲studio拎貨

光蘇真係煩 齋估佢係咩裝都玩死 要解佢隻野又要放一大堆資源

搵過呢間 國服暗龍賣晒

一隻vivian搞掂佢，完全唔覺防守有幾勁

佢地有分邊啲有價值 邊啲無
大致上應該係光暗5>限定=明星
逐隻加上去咁
即係如果 暗法+暗龍 會唔夠水扇DZ露娜明星貴

點解咁多野打又塔又迷宮又深淵又討伐
新手是咪推主線到10-10同埋打龍就夠 仲有咩每日必做

呢個200，都幾好。

你係咪唔識睇咩叫好咩叫唔好？

20年先啱

ching sor我哋講暗拳好係反諷，搞到你誤會

個人建議：
光暗5搵暗刺、暗泰妮、暗蘋果、暗龍、光奶、光弓
三色5搵水扇、dizzy、聖女、明星+木飛
光暗優先，有靚光暗再揀三色，最好打手輔助都齊

你沿住呢個方向搵堆你啱心水，再放上嚟一齊睇下啦

啱啱9 up fake咗佢睇暗拳，我錯

光弓好似唔太首選
太食裝同食隊友

光暗5都係pvp向多 光弓係超勁 但新手唔岩用 暗泰 暗刺呢d pvp pve 都用得

光弓係咪玩一速? 通常大約幾多速左右

pvp就輕鬆姐
但rta就...

正常係，如果係要同人鬥1速，冇280嘅情況下，假設對方基速同你一樣，係5000分好大機會跑輸。打坦陣就250/260都9成跑得贏對面隊

當然愈快愈好

咁樣？ 我都係直接search

呢個嘅話 要等遲啲抽木飛劍

光弓 最好係 高速 高暴 高命中
我自己就28x速 pvp 51xx 分到啦

好難有280 依家先得269

講緊抽到變S?
遲啲即係保底嗰時？

變s係?
等佢up木飛劍或者你抽大pool唔小心扑中
佢都成半年都up過木飛劍 應該就快

唔太建意依個 㨂個有水扇架啦

人哋同佢講嘢又唔聽，又要上嚟問意見，一味貼啲垃圾ac之後話好好好

打手唔夠
暗刺/水扇>暗泰妮>暗蘋果/光綺世
試下咁搵，再睇下其他嗰啲搭到幾多隻

咩光奶 暗龍 光弓 依d係勁 但都係pvp向
新手都係搞左pve先
光暗五 真係最好 暗刺同暗法 前期到最後都好有用

好多組合都無，已經符合最多，呢個215

真係幾多都無
就咁search暗刺,一個帳都無

搭唔搭到dizzy、聖女、暗龍、明星+木飛
如果無都無計，但仲有無多幾個類似呢啲組合睇下

依家咁缺ac嘅咩

隻暗拳變做暗25咪好

呢個冇得輸啦下話

新角好似廢廢地
打手向 但要暖機儲氣

打暗龍 又有免疫 一開波就可以儲滿

都差唔多，無一個有齊晒

因為而家無得補貨 啲機刷既新帳ip有問題會成批咁封
變左啲舊帳越来越少
我入坑果陣仲有暗法+水扇+明星
而家暗法+水扇都無了

見啲大陸人買呢度啲暗25帳比人封左
唔好試

新角同光寶馬都係越打越勁
睇嚟官方想試新嘢

唔是掛 我見都係過左圖1-4應該冇掛

呢個網搵下 不過係國際ser
我係咁依禁左禁
暗龍+水扇+明星+聖女都有
但應該唔平

我有問過呢個，貴好多，4,500

限黎 必抽

係咪下周先有得抽

唔是聽日咩？

下個禮拜先有

限定既話要課pack788抽

光暗抽抽中水奶
算中大獎了

呢個有4隻光暗，加兩限定，價錢差唔多。
點睇？

4個大月亮

如果得呢啲揀，我會揀1（雙水扇木飛光綺世）

中速核爆角剋buff隊
感覺好微妙 要睇埋倍率

Ok啦
光暗通常計5星
但你4星隻暗兔光狗都有用
初始好難搵到2隻有用光暗5

此攻擊不會發動反擊
暗拳無語問蒼天

暗拳算數吧
都係剋水扇木伯

幾錢？

笑到我震，唔好曲線住

新入坑分唔鬼到架頂

新角擺到明係玩半坦
木屬性火夏

3都唔錯
不過1有鉸剪剋暗25

張圖咪有

1/3都好
不過我覺得水扇重要啲

弓手神器冇咩邊件有用

飲尿

係喎
眼殘睇漏左

同埋你之前有玩過
上左手既話收二手帳都得 X魚
會有啲歐洲霸王放低進度ac
我收左個自開acc 40幾lv 一隻6星都未練
條友所有鑽抽普池 出左4隻ml 5
係啲E7 chat group度曬 比人ban左

我淨係諗到夾擊或者審判之劍玩雜技

今期rta都係1600分有skin?
定係未開活動？

1600分有skin 未有結算日期
賽季進行中

Thanks

新角水炮車黎，一定要抽番黎好好咁制栽佢出番啖氣

水扇都係照反

半坦應該會幾勁
疊攻+戰鬥狂熱

咁暗蘋反唔反

暗gay同水扇唔係反擊技黎 係夠cost就出 所以一樣

Vivian大概要去到咩stat先秒到光蘇？

4500 300

等抽角

唔係重有成個星期咩

佢可能指光寶馬

抽1下算，留暗柯

係光寶馬 同埋以為隻機女係今日

不嬲唔會即出

太耐無玩

鬥快係冇得玩 我升到27X速諗住冇得輸
點知D仆街真係個個都280UP

個心想skip 所以唔記得咗有

所謂兩週年活動完咗啦？

差1抽保底？
光寶馬必抽

唔覺有開始過咁...

一日仲有亂速 同人鬥速 都係睇運

如果真係咁諗遲早後悔
p v e借個人嘅支援就夠啦
喺呢度搵個勁人加好友已經完咗

咁講真大部分三色角都夠玩pve

但暗泰妮 暗刺 後期pvp rta 等等都勁好用

泛用度比光弓 暗龍 光奶大

你初期光奶 暗龍有咩用先

不過個人意見黎姐

買ac最緊要有隻勁光暗 講完

屌 暗刺咪得

見好似話無晒暗刺揀
所以依家討論緊暗刺以外嘅選擇(?

利申: 光奶起手

其實係講緊暗刺/暗泰/水扇
再搭暗龍/光奶/光弓咁樣

暗泰/水扇
我覺得暗蘋/光綺都得，暗蘋pve單體打手都好勁，缺點係會亂打

我同你起手嗰隻差唔多
不過係三色版

上面話冇雙光暗五星嘛

我差200抽保

起手一隻暗gay就夠，rta,pvp,gvg都係咁強

+1 木奶起手好撚on9 除左打主線鳩坦之外冇撚用

要收棄坑帳先有暗刺
初始無

我係你就會all in

水扇做第一隻主力最煩係要避開啲木屬關

天選之人

大家會唔會抽光寶馬

All in
騎士冇弱角

有暗賽柯係後面

我唔信 一定係外掛

Why not both

留名睇佢成為第二隻暗飛
呢隻game仔仔先會勁
古有暗拳，今有暗25

同意淨係木阿伯都屌打

到時暗柯俾光寶馬撞死唔好喊

等緊笑門buff暗飛

出咗個新神器 當buff啦

等多半年先

收到wind
15:30開ser

暗柯一定屈機

3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開3點半開

抽！

你誤會咗我並冇反對你
分分鐘覆錯咗
我好似見到佢話淨係要資源唔要角色
我指出咁樣諗係唔要得
總之暗刺可以保你上去三四？千分先啦
光奶暗龍都好有用㗎喎個盾 又可以復活
總之買帳號就係要多光暗五，完。

又保底，屌你老母
除咗光泰溫，全部保底
咩料

中醫生冇中寶馬

討論下姐

唔怪得你咁鐘意光泰

17X抽 唔洗保底 好野

24抽 0 4星

全部5星

全3星

未到吉時
唔抽住

去左黃大仙拜神未

9999 好多人中，不過唔包括我

除咗70 抽之外乜都冇

我70抽乜鳩都無 你唔講都唔記得咗有七十抽送
五星神器都無
想要嘅四星又唔中

新手係咪唔好抽寶馬？
光暗角得暗拳

神秘抽?
我覺得等有啱嘅三色五星同神器先抽好啲
除非你覺得自己可以唔洗保底都會中隻光暗角啦

得24神秘抽 都係唔抽住
玩左個半月都未抽過角
個二周年假嘅

其實睇你課唔課金
唔課金嘅咪儲起啲神秘抽等有想要嘅先一炮過射到保底

課金嘅 咪鳩抽

個EP2禮包買唔買好
又唔講有咩喺入面都唔知買唔買好

唔課神秘抽啦
呢隻game真係貴到課唔落手
淨係課下月卡同升級禮包算

我課咗隻暗飛劍返嚟
有啲後悔 都係放喺倉到雪

咪238得1隻5星 仲要係random 佢之前出ep1 啲人已經話238冇自選唔抵，ep2勁英仲少過ep1，自己諗

但係個pool細咗
btw ep2有咩值得擁有？
莉莉亞斯 木弓 莉莉貝 重有無

木瓜？

唔講唔記得咗

好似除咗卡威利之外 隻隻都ok

我一隻都無 想賭 但238感覺真係唔值

又保底

保底3s

238其實唔算貴 120抽先一隻

咁都唔貴 唔係自選喎

除非新入坑囉 如果唔係搏唔過
中左垃圾同重覆都喊出嚟

光寶馬算唔算必抽？上次暗蘋果無抽抌晒春

但係有一隻五星喎
788 先得44抽

咁計架咩 你又唔一定保底
抽唔中英你仲有其他野
何況我都覺得呢個pack唔抵

講係咁講 但係我都唔會買
ep2:
羅安納 菲奧雷托 對魔忍雪風 莉莉亞斯 莉莉貝 木弓 雷伊 艾蕾娜 卡威利 薇薇安

我有
莉莉貝 雷伊 艾蕾娜 卡威利 莉莉亞斯

淨低 羅安納 薇薇安 想要

計一計都係買唔落手

保底抽光寶馬定等暗泰好呢

加油打氣禮包你地有無買

你等下期係咩先決定

儲到睇到下期再決定

光寶馬好似廢廢地
水炮車一出就剋死佢
係咪要抽嚟等強化

利申：抽左160抽5星人都未見過

咩叫水炮車

新木弓
黑警嚟

下星期要好好教訓佢

中尉巴點睇光寶馬？

買了

未砌裝呀 我諗速血走唔甩啦 同埋pvp rta未見到住 要實戰下先知 睇下有冇巴打出食評

對面多AOE 可以永續免疫
不過完全唔撚痛 2萬5血 第2下先5千幾

本身我諗佢放守隊
不過之後新角一出唔知仲放唔放到

坦得住有輸出都算唔錯？
用咩神器？
我諗過用騎槍

用緊分傷 完全諗唔到用乜

打aoe抗都唔洗點升

觸台減cd?

其實暗飛都係剋光寶馬

其實暗飛1速真心唔差，清buff(用key對暗gay有85%命中)又可以減攻禁強俾對面一個下馬威。

如果個追加攻擊改到飲料咁會好好多
呢個真係好on9

同飲料有咩分別

飲料係即時扣 唔會等敵人郁左先
例如暗拳係反擊完先扣追加個下傷

但係可以秒凱隆WO

不過85%真心唔掂 BUFF到100都冇咩問題啦下話

幾抽中？

光寶馬 +光泰 黑人憎d 定 光寶馬 +暗龍

Almost

等食評

等胡巴食評

Lm等使用評價

光寶馬個盾真係好撚垃圾

未用過 大概幾多血到

光寶馬冇想像中咁勁
非萬用角

我會用rta嘅角度嚟講
有2個大缺點

1. 個盾太薄，25000 血個盾得2500，被打後先會上盾
如果木埃s3，配光泰溫都係上唔到盾嘅

2. 空窗期太長
Rta正常會pick騎士先，但呢隻唔得
如果對面冇入aoe，放光馬就變3打4
佢Cd太長，成隻光埃咁，出完s3就完全冇用
就算用高速裝，你隊友死晒都未必出到第二次s3

但佢打aoe陣同水扇的確係唔錯
我隊火夏自動隊入光馬可以打得更加快

用4隻字嚟形容佢：「安守本份」
好平衡嘅角色，一啲都唔op

可能未來有新玩法，但現時睇真係好一般
如果光泰溫有9分，佢得7分
建議觀望多陣再抽

抽咗等buff

2萬6血 技+3 3000左右

係 對面冇AOE 真係成個傻仔咁

可能好似光埃咁

係衰過光埃
光埃有暈同回血
佢咩都冇

放個火龍神器幫手上盾

光埃有buff過？

親生女出神器
又準備up

睇下有咩執

未升到

飲料咪又係人哋郁完先扣

就係冇

其實冇buff都唔太差

佢出完第一次大技唔會出到第二次
太脆

25500血，個盾薄到hihi
照秒可也，0威脅

衰撚過暗龍

咩叫衰過暗龍
暗龍係最頂級防守角，勁過佢先值得驚訝
只係冇諗過佢連暗龍嘅一半都冇

薄過condom
利伸，抽左

係，頂唔到一波
但打持久戰係ok嘅，aoe多的話佢可以瘋狂s3
火夏又俾人針對

持久戰 係咪可以撘嚟緊嗰隻限 警長

暗龍個dom幾多%血
點針對

15%
火夏每次打人都係aoe，會幫佢-cd
輸出唔夠好易俾佢撞死

前題係對面要有aoe角

火夏仲有人用嫁咩
光寶馬等buff算

好似暗飛又等buff 光寶又等buff
咁都唔睇好遲啲隻眼鏡了

你幾可見到有人用

唔好睇小佢，火夏全能角嚟
我pvp gvg rta 迷宮 刷肥全部用佢

冇可能會有坦角色勁得過暗龍

唔差=/=勁

自從暗25改完黎，都唔敢整太勁
真係睇得出

光寶馬廢到

暗蘋果咁咪幾好
勁得嚟又唔會話好屈

唯有j佢部車
相信好多暗木弓都係雪櫃

而家個meta大把“唔差“嘅角色出場率都高過光埃，Lilias,火龍盾,光法,火泰,水琴。。。。佢地都搵到到自己嘅定位，光埃定位就係差到極少出場機會

我嗰隻無放入雪櫃咖 每日打PVP AI都會拎佢出嚟刷吓親密度
我重拎嚟做icon

我PVP用黎做核爆隊

無光大波?

無呀 不過打凱隆係幾好用

可能過多排出多幾隻持久型角色
Meta變咗就上神檯呢
其實第一下s3衝5000血唔差

玩無視防禦隊，光寶，水寶，暗正，暗伯

其實係
又快 觀望下先 要抽就要課

暗正換光奶好似毒瘤啲

睇完Tenha用 針對AOE隊黎講真係唔算差

進攻同rta都好似可以用下

原來3技打全體

你唔知架咩

唔知 一直以為係單體

光寶馬用4星被AOE 加速神器 有無得諗?

有冇人有親生仔stat睇下

不死佬先啱

火蘿菲或成最大贏家

唔知水大波會唔會有出場既價值

我有隻+12 水大波
個時拎黎打幾舖龍11就冇用

我果隻+15
但隻野始終都係2頭唔到岸我真係好愛水大波

啲人日日吹要buff光賽茲 光夏 光三眼 最後打哂水漂

幾隻火羅比暗羅食左
暗羅

光暗廢過自己原屬既角

對波全驚最大

我前前後後食左應該4隻
呢家好後悔無留一隻做底

光狗好廢咩點解要buff傷

工具人囉

好多連工具人都無得做

Buff完好似用得過

有冇人有玩凱隆
凱隆速裝cp值係咪好啲
想參考下點build

高速玩s3
中速玩s1

我呢隻有啲慢同多血
凱隆高暴傷會好啲，始終佢低血又會痛啲
我覺得4000攻左右，190速左右，300up暴傷就已經夠用，呢個速度最緊要有免疫

諗住抽個3星錨比火蘿用
之前賣晒
抽咗50幾抽先中

中途中咗隻暗蘋果

Block柒咗你

靜啲啦
係咪想落去陪鬼馬呠呠車

張圖好啱你個名

送佢入單機模式

我表達唔清楚
因為凱隆基速高 淨係速套都上到17x
所以著速免套 左三爆攻攻
副屬淨堆攻爆 好似cp值高啲

照抄先

玩左咁耐都係覺得 中速核爆>>高速沉默
之前成日想靠佢1速控實木埃
谷到差唔到280都成日炒
出左90裝之後仲要多左勁多免疫/高抗木埃
所以都係玩番核爆最爽
建議配合攻buff英 基本上無咩揸唔死

加15左，係愛呀哈利
提籃有多建議用提籃，開場第1擊搏到大攻up可秒殺有暗龍罩住既打手。搏唔到，減左佢cd都半廢

換到14抗去血就perfect池

我郁幫佢對波+12
佢個定位太模糊依家pvp pve兩頭唔到岸
希望快啲出專武

專武我想佢大技完個盾厚d

另外我覺得2技其實好無用，穿6成打人都係唔痛，個倍率太少。

之前gvg打依個youtuber

Global ser有冇公會有位

id？

岩岩退團未入得住

RTA

好的

加咗 聽日入

Ep2 英得夏娜 有少少賭個pack
入面得蘋果 卡威 木奶 木槍 路路卡 係唔想要
不過200幾一隻random真係唔抵

夏娜EP1來

上網睇個pack有木飛同charles

唔使上網，撳入去有得睇

我未打10-10

真係有夏娜
仲有木伯 木飛 木奶
我都唔撚明蘋果都算ep 2主角
上面呢四隻咩事

木槍勁嘢嚟

因為ep2 有出場囉，木奶就開頭，木伯木飛就臨尾帶援軍

Global server有冇位？

對面咁好笑3隻aoe都唔ban光寶馬

滿左人既

入得

好耐無睇post,好想快啲抽新限

咁都得以為ep 2真係講緊ep 2登場角色

200幾買葉好過，5* 3色劵咋麻？

打2舖GVG 一舖唔記得隻暗蘿除左裝
第2舖隻木埃唔記得帶魂書 真係屌你老味

啱啱打左場木埃一速3技
中晒不死佬同阿姨 dklm

巨顏巴可否爆埋上城佢？

今日有兩場未瞓醒險勝左
無力回天

新手rank 64
亞服有冇公會收人？

無屠妖使者楊過 刷水13好慢
用迷宮裝砌咗隻木龍4000 350斬唔爆 無憤怒裝

唔係咁易的

用緊呢隊3-4分鐘一場 99%穩

但好想1分鐘速刷

憤怒套好簡單 我求其執幾件垃圾比悔宣就夠秒
基本上得主屬係啱

就係無楊過
木龍同楊過需求差好多

3-4分鐘刷有4個屬性既討伐 效率太低

我都係跌左落水13 梅暄個迷思到

可能考慮下慢刷

我之前都係慢刷
但都唔係100%穩
之後都係比裝木限速刷算

我覺得梅暄做一速拉條會泛用過憤怒裝打妖，定係得我會用黎做一速拉條角

其他角色秒女妖個裝備需求比baiken 高好多好多，而一速拉條角色其實有好多代替品，上下位都好多，佢拉條方式又唔係特別出色，自然少人用佢做拉條位

我要手動，想開多d女妖裝，唔掛唔得

手動太煩

我隊嘢理論上可以炒 但暫時無炒過
試過死咗一隻打手都過
想砌勁隻啲反擊角去 3分鐘1場都要刷

星期四allin新角
啲石應該夠480抽

抽四隻?

想
但係又唔想冇咗個腎

四百八十抽 可能唔只一隻呢

好彩既話sss到

唔好彩咪石板

好似 木扇 暗拉 暗蘿季 3帶1
木扇唔洗好勁

全部可以速刷帶黎既只剩空虛

刷完都係廢裝

已經冇再買葉包 唔改體太失望

已經好耐無買

課魔靈可恥

原來係叛徒

近排開始有啲悶

叛徒

我都係
近一個月開turbo
打龍打左1萬石 有d打到攰

痴線佬

依排太忙只係掛到機
見有閒石就係咁掛
足足掛左1億番嚟
但用得到嘅裝唔夠一套

我發現挑戰閃避刀真係好撚on9
懶得換神器諗住博下佢20%冇咁啱會中架
點知佢又真係閃到 屌佢老味

大家好

你好

今日刷左肥未呀?

依家啲體每日拎嚟刷一個鐘龍13就算

真 佛系刷龍...緣份到自然有神裝 50重鑄材料

仲未刷到龍13 仲要有時龍12都炒車

有冇光狗

有呀, 未6星

有就易啦 兩隻打手唔洗撑速

光狗放狗,水奶/水包做奶, 水卡同SSB做打手?

不用奶

即升

1個鐘點夠

聽日抽完新角佛返一排先

唔夠啊 但係錢buff得一個鐘

照打
反正仲有石

啲石要拎去警長 警長個妹 未出場嘅大波黑肉 輪椅城主

你隻光狗咩裝 點解我個隻頂唔到

無衝突，打討伐都有書籤
我依家7百幾籤全部都唔係刷商店同埋950換返黎

求其執

咁多

聽日係唔係可能有免費換裝

我等緊討伐同錢up

其實水錘練唔練好
佢如果有眼鏡pool我都多數會抽
但唔知練唔練水錘用住先

眼鏡好似兩三個月前up完

一萬石有七百書籤
咁咪重多過拎一萬石去買950

唔好，水錘都唔好用

冇gp
依家只係夠auto 龍11

咁有d 係商店自動碌左出黎，登入，支線，刷肥木箱。我主要係想講用石刷討伐係最扺，一黎裝備永遠唔夠 ，二黎22體換到1~2籤係咁撚賺

我用緊暗法練度最好 不過幫條龍拉條好惡頂
條龍郁2次我隻輸出都未郁到一次
送果啲裝又龜速

水拳要刷10-3既話 要160速 最好既裝都比哂佢

自從有暗25

留喺新手團可能比去高手團賺

冇光狗？有光狗同埋你輸出有~160速嘅話，應該係佢旭一次你旭一次

想問好耐 英雄個介面點換bg

其實唔難，我零課最綠

點睇

我有2個帳
舊帳有光狗 13都打到
玩緊呢個無光狗 用水奶 速度係一個問題
送既裝好多無速度 輸出好難有160速

小水刺用2周年送果套破滅 好難用
而家要farm chapter 2啲破滅裝先夠速
龍11其實都穩 但無得開盾前殺 太慢...

好正
一次團就2抽

新手既話咪一樣...
你套裝比左暗25咪無裝比小水刺

比你搞到有啲心郁想去鳩刷討伐
但係要留體等聽日開活動

唔會
就算你嗰座塔點都唔會打輸 你打人點都嬴六場
你其他人唔夠打都無用都係會輸

平時就咁贏好似係70-80神秘？
守得多就算輸都係差唔多呢個數
同埋對手都好弱
一隻拉茲+木正太秒佢全隊

第日零課有位，歡迎胡大加盟

咁你係鬼新手團
我嗰個就新手團啦 啱先15LV
之前成日打啲20LV公會都唔知點打
係最近收起晒啲塔又比人打爆 但佢哋本人又唔打嘅人
先至開始有得打 依家平均48神秘左右

幫手諗下PVP點防守 4600-4800分
3%防守率 日日都比人強姦

光奶 暗龍 光泰 是但一輸出/毒瘤

其實好簡單，一係暗gay 3保1， 1係你夠快(29x速)

試下搵一隻我有

保人得雙寶馬木瓜 等我試下WORK唔WORK
我淨係唔想收工見到一堆紅盾

睇錯以為你有
咁暗gay 木瓜奶 暗熊 寶馬/阿姨？

阿姨係瑟林定蘿龍

Sor莉莉阿姨

木瓜is a must, 光奶都好重要，加強噁心程度， 最後個位暗龍/寶馬都ok

俾YD打

你國際服?

yes

最鐘意睇佢GVG 笑到仆街

原來光法 水綺世 火蘿 火拳buff
火蘿buff得唔錯 裝火龍神器玩高速坦應該幾煩
水綺世玩高速斬兩下有無得玩

火蘿係戰士黎喎ching
水綺個下buff唔差既，打慢隊可能可以連出兩招

等唔切免費換裝洗左我百幾萬
好想即刻放入gvg守隊試下

係咪可以認為除咗警長重有一隻新野

都係一野比人秒咗

想講噴火龍神器

仲有兩個半鍾

準備大爆死了

等睇大爆死

大爆死都係意料中事

已預左121

新器先係重點，6盒thx

希望至少有三個
光弓 警長 暗弓

啲幾抵嘅禮包又嚟了

我全部都要.jpg

呢個其實幾抵 如果你唔睇佢嗰四隻光頭佬嘅話

人蔘同錢都缺

係缺啊 但係錢始終都唔太想課金買

依家升緊光狗 希望可以快刷龍13賺錢

夠鐘了

神器追唔追好

88抽中兩神器

限定神器喎

諗緊抽唔抽多張

我就點都留二
有一張都夠 不過有兩張會舒服啲

4抽光暗柒晒

不嬲光暗抽唔識發光

金光 = 四星放題

抽到60抽都唔撚中 心知不妙
即刻動用傳說中痾屎大法
一痾完幾抽中咗隻角
但未中神器要繼續痾

四星我想要席德 魂書 拉條書
中五星都唔中呢三樣

怕唔怕屙到脫肛

啱啱中咗 可以抹屎忽

40抽出角色
算係咁

貪負評啦

好耐無見

飛飛好掛住你

再次121 不過連埋課金pack 7抽光暗到賺返

已回家 都係e7好

其實121嘅機會都有大約三份一

光暗中咗咩

你係咪飛鳳兄?

中神器開心過中角
無得121保神器

屌 我哋同公會 我重同你講光暗抽賺返晒 依家走嚟問你抽中咩

好似岩岩回家時 我問有無會入 係你叫我入

哇
咁都8個負評

負埋你呢個先得 又凸個頭出黎

仲有100抽
扑唔扑落普池好

一齊負

唔洗121岀左新英 追唔追埋張神器好 張神器好似都幾勁

咁就成為咗我哋公會嘅支柱

神器先難中
冇得保底
真正驗血統

唔差在
我比第十一個

令人聞風喪膽嘅飲料

屌 我中左隻嘢 未中神器 依家心大心細...

係咪疾風團長以前你個團

無得換架
自己諗

係
第一代是藍B 我係第2代 第3代已經唔知咩人

神器諗唔到有咩用

最怕係完咗限定之後突然諗到有乜野用 跟住就dum心口做乜冇抽

抽一張旁身

BTW 瑟琳 艾蕾娜 羅安納 暗蘋果
防守隊係咪好似幾好打

第3代係我
之後我再傳左比唔記得邊個,之後就解散左,同左其他人合團

一隻木埃解左

係喎 我無木埃 諗唔到點打呢啲隊

成個幫派俾你毀咗
無間道

其實用凱隆都夠打
一野掃埋去,暗gay就算識miss都擋唔到幾多

我想做好人,點解唔比機會我,點解!!!

虎哥 係咪無玩了

張神器有冇用 次次追神器都食屎

回坑嗰陣諗住入返，成個團無一個認得

睇巴哈仔測蘭蒂好勁
被動加鬥志好快
打暗龍木瓜可以每round都開大

應該有d用,又大攻buff又拉條

165抽 3角0神器 幾時先中到

121保底 4神器

另類歐

我寧願咁

120抽 一人三神器

當水扇咁玩得唔得 谷埋攻+飲料

等師兄們出食評睇下神器好唔好用 刷下商店過幾日抽

一樣 不過有一張係臼齒

咁我五張神器
一張羅安納 一張莉莉亞斯

應該速半坦打RTA勁

無人蔘都係擺係到

刷曬果100場 同 換曬交易所
要等下星期了 依家又要返去升角刷龍

快手到咁
果然回家之後係會個人唔同d

返工時 擺埋一邊auto
每3個字先睇返 星期六日休息唔玩

我都係砌緊速比佢
用佢專屬神器,搏到特大攻同滿S3應該幾大力下

隻野撞到凱隆可以成隻收返埋

唔怪得星期六日見你無on
但係星期一又有打公會戰

年幾大了 星期六日真係放低電話休下息 做下運動 睇下劇/書

玩左兩個星期 個account都仲係上唔到力咁 整係自動到龍11 想問呢個ac值唔值1330NTD 定買暗刺帳

開一開拎每日 做一做每日任
噤埋一個鐘討伐
都係十零分鐘啫

唔怪得呢個post一到六日好似死城咁

唔值三百幾港紙
暗刺ac入面有咩先？

偽毒要陪女

咁無計 記得一三五打公會戰就可以了

仲有18年玩 咁辛苦為乜

呢個網啲帳X寶起碼平一半
一樣係大陸工作室產品
8591叫高一倍黎搵水魚

我呢個網買過一個帳 光瑞+木飛明星+水扇+DZ
300幾 你衡量下

長勝將軍 不過feel到就比人大炒

你未入嚟之前 對面嗰啲公會個個20lv咁濟
接近無一座塔打得落手 試過唔只一次屍橫遍野 全會死清光

NGA有條友蘭帝SSS陣
一張神器都抽唔到

SSB嗰陣大把人SSS SSB無飲料
所以先要求120保底比人揀保神器定角色

慘

ssb苦主
SSS左但一張飲料都無,成隻ssb呢家望到都唔想用

嗰陣SSB復刻 呢啲有趣圖重多

其實呢張神器有無飲料咁必要
一張好似唔算好勁？

想問首抽ac 有咩先叫合格 我暫時想要水龍 水扇 城主for打到龍先

席可成個直葉咁

我覺得可以放上嚟問吓啲大佬先
BTW 水龍係露娜? 如果係嘅話 依家打龍唔洗用佢 呢隻角等buff
同埋打龍唔洗用五星角都得 如果你想要揾打龍舒服嘅五星就揾Dizzy 眼鏡

最好瞄住一兩隻光暗角嗰去揾
例如 暗刺 暗法 瑞兒 呢啲強力嘅光暗角
睇完光暗角再睇則邊有啲咩

每次抽到都唔開心
但係見到佢郁吓郁吓都即刻無咁嬲

漏咗 暗龍 呢隻都係弱智角嚟

起x寶搵？

[member]或者起X魚買人2手帳/member]

呢層我就唔清楚

咁4星洗唔洗睇埋 水奶果啲 我見啲人用水奶坦 我自己正身用轉左包包頭坦 廢勁多

我用包包頭嘅
四星可以唔睇 反正你之後點都會抽到

x寶呢家好似無哂暗刺ac
巴打如果搵唔到暗刺ac就試下搵暗法 或者 暗龍+光奶ac
都無既話先再睇下其他光暗5星(暗蘋果,光寶馬,光團長/光女僕之類)
因為新手想刷龍既話,其實全3星隊+換返黎既1隻4星水城主都做到,所以買起手ac果陣可以唔洗以龍13為目標去簡ac
主力簡d 光暗5星比較多同埋最好有埋之前d限定既ac為主就ok(姐係5星水限聖女,5星水限水扇) 呢2隻

X寶啲號 真係得一隻單丁暗刺 買唔落手

如果有得簡2隻實用既光暗5星 vs 1隻暗刺
我自己一定會簡2隻實用光暗5星
暗刺係勁,但打pve除左刷肥快d之外我唔覺得有用
打pvp? 有暗法/光奶呢d打分分鐘都好過你剩係拎隻暗刺無腦式自爆去打
最緊要係新手你買返黎要慢慢玩起,我真心覺得單一隻暗刺絕對唔係一個最理想既選擇

不如各位巴打睇下我應唔應該重玩 如果可以唔洗 方針應該點 掛到龍11 完左龍12

一隻光暗5 都無...好似真係重練好

玩到心很累

睇TENHA玩笑撚死
玩反擊 仲細力過隻光寶馬

隻警長?

好似真係重玩好d,先唔計你無光暗4星5星
重要3原色既打手/實用既5星都少之有少

呢個要420$

其實無乜必要
對面要有buff仲要睇機率先特大攻
唔同飲料突愈高愈高傷

我覺得麻麻 5星得寶馬暗法木扇有用

好難簡 唔知點先叫可以接受

呢個呢 300

我搵到個好似都幾好
有水扇+聖女+凱隆+寶馬+光泰溫+木埃+水龍女
3限定+1光5星
都係2xx蚊

或者雙光5星
光埃溫+光團長(10月8號會buff)+寶馬+木伯
155人仔
但呢個無水扇無性女,無補師

或者暗法+性女+寶馬

好難諗

可能有人問,做咩唔簡暗刺,因為真係搵唔到

光暗5 最值：
暗25，暗龍，光奶 T0
暗gay 光泰 光綺世 暗法 T1
光弓/暗魔王 都唔錯
（有錯請指正）

確保上面越多越好
跟住三色就水扇優先
明星/DZ/聖女 呢啲隨緣ok 橫掂佢出左你就有得抽 光暗5就完全等運到

[member]第2條link 有聖女 水扇果個好似幾正[/member]

自

自開帳係咁架啦...
有啲歐洲新手300下普池3隻光暗5 無得羨慕

你係咪喺呢睇
我見到有幾個光錡世 火奶 木飛劍嘅都唔錯 有個重有聖女都係二百左右
我覺得如果水扇無飲料 限角揾Dizzy好似好啲

我係睇緊呢個
但光綺世除左玩一速核爆流好似真係一般般
btw 認同你話搵dizzy都得,岩岩無留意到

我之前睇好多
話你知呢個最多180
係咪8591問？呢啲帳來貨都係工作室
你去X寶 打第七史詩初始 第一個都係用呢個網
仲直接標埋價 平8591一大截

我就係奇怪 點解同一個網 價錢差咁遠

但係Dizzy 加 木偶 會無光暗五星
要自己用啲金磚博吓

見到同一個號 平一半 手續費好貴姐都

搵到有個有齊性女+dizzy+光奶+光刺(雖然呢隻可以當睇佢唔到)
btw入面重有d實用既5星角,凱隆,木扇,寶馬,木埃
巴打你可以認真考慮下

或者睇下有冇其他巴打有更好既選擇
因為要搵暗法/暗刺 再配多2隻限/其他光暗5真係搵唔到

我是但搵

暗龍水扇寶馬
打龍 水奶城主小水刺+眼鏡
有埋奶杖同星辰 都係115

不過你本身有個帳
重玩既話去收人啲多光暗細帳好過
一係70幾金石追夢 可能出2隻光暗5比你

無歌姬 打pve會有啲痛苦

或者你鍾意想要多隻光5星唔要dizzy既話
可能睇埋呢個,因為黎緊10月8 buff光團長我真心覺得隻野可以上到位

水扇真心好用
輪更度唔低過暗25 係帶肥料慢啲
好過DZ聖女

依家先發現原來無得揀暗蘋果

其實好認同上面巴打講,無飲料既話,水扇真係即刻降左level
非必要都唔建議簡無飲料既水扇

利伸: 就係追極都追唔到飲料,隻水扇擺左係到,勁少機會出場

呢個都唔錯 有不死佬光法DZ寶馬

光寶馬都無

Sorry打錯 光奶先啱

等佢up囉 115唔好咁高要求

Btw 我個細帳入埋會得唔得
我玩緊個暗法暗龍光泰既分身
不過未有練度打GVG住

岩岩上面115果個幾抵咁 但係咪冇原5刷肥角 前面難捱啲

Btw想簡埋飲料 佢話冇呢個組合既

咁我寧願比貴啲 但係開局好打啲
火奶兩個月前因為出MV up完 有排都輪唔到佢
我情願揾有火奶 等木飛劍

BTW 我睇吓有無人踼先 你留定ID 有位加完你會喺到講聲

3星水拳刷肥之霸
木刺要餵人參好浪費

如果簡呢隻 係咪就係差歌姬 仲有啲咩可能要追

正話揾咗一揾 水扇 飲料 火奶
基本上係無 一係就只係得呢三隻角
要水扇 飲料 就應該無火奶了
所以揾水扇 飲料 聖女 好似實際啲

無光暗5算把啦
打得辛苦少少姐進度都唔慢得太多
但光暗5無就無 月光抽/神秘都唔靠譜 可能要幾個月先有第一隻

光暗五用得嘅咪又係得
光 光綺世 光奶s 光温 光弓
暗 暗刺s 暗科 暗法 暗龍
呢幾隻以外根本唔會拎嚟開局

呢度都好多啦
上面有3隻以上都可以無視其他三色狗衝

啱啊 反正我新手 嗰陣光奶開局 無乜資格話人

貴到爆 一定

我果陣係二手
低進度
暗龍 暗法 光泰 光夏 200
初始唔會有呢啲野

聽講依隻game要好肝/要課好多錢先夠人打
有冇得0課輕鬆玩？ 會唔會pvp獲獲俾人打巢？

pvp有唔同高度既...
官方算營運得唔錯，對新手都友善，資源都俾得多

me新手就係俾人打巢果個 咪又係繼續輕鬆玩
都係想放工之後有啲世藝啫 唔駛吓吓捐肝賣腎嘅

唔怪得張神器畫風唔同咗

首先要搵到一個ac有齊3隻以上又係初始ac

新手想問下新英雄抽唔抽得過？
定忍手好

唔係求top應該唔洗點課

其實一直想問飲品突唔突分別唔係在於個機率咩?
點解講到好似高傷d?

Hp atk都會升 咁咪痛啲

入手左了 有成7200體 再220塊葉 打死人
係咪升水拳衝關先
頭30抽10連可以中到咩好野先禁

你係咪有火奶無木飛劍?

限定抽左冇壞

兩隻都冇

你地會揀邊套？

有無水扇？
可以水扇主力 水拳帶肥
有眼鏡 300抽就搵木飛劍啦

打完10-10就追夢 10幾抽月光

121

121就預左 有無中到神器先係重點

木飛影都唔見 炒左

又咁歐

我會玩速

去到最尾十幾抽先彈出黎
以為要抽多幾個121

好心大心細
速玩秒殺好爽

回血依d交比奶做

sg幾時整神器保底

中秋禮包月光抽全炒

吸血！吸血正仆街 煩到
打過咁多隻最撚煩係吸血(但血防要撐啲)

上次q&a話短期內無咁嘅預想

得萬一血 吸血套應該玩唔起

想問下各位意見 Landy係咪最好搭Landy神器？保第二次都黎 都未有一張
見啲人話S1痛過S3 審判之劍有冇得諗

所以真係要撐多啲血防

見有人用打完人隱形

用緊畫像
抽唔到神器

屌上年Cerise都係抽唔到神器就係呢張隱形人

感覺如何我都有諗過
唔想再抽 無底洞

第二次120抽 都係唔中

本身諗住如果玩吸血裝
我主要搏佢閃避
反正要秒都係秒
升左血防就冇咁快

雙拉茲 木飛
其實配邊隻打手都一樣

真係會慢好多
180速左右15000血1300防有冇得諗

點解唔玩速

都有得諗
等我聽日試試套吸血先

痴撚線公司 得9抽神秘抽 最後一抽中左

巴打你最後有無買到ac?

買左上面黃豆巴果個
關你撚事巴打果啲推薦我都心郁郁 不過都係簡左個平既
岩岩就係臨訓抽蛋中獎

掂啦開個靚頭

不過新ac應該都有排先用得

all in身家2百3十幾抽， 4角 0 神器
點解

抽到3s就會中架喇

問下你點解要all in先啱
隻角廢廢地

有冇食評？
冇催化劑升唔到

Counter buff角但冇驅散
即係頂住人哋個防爆 防buff打傷害
佢傷害又唔算高
想要持續aoe，用火夏仲好

抽到個人好灰

一言驚醒洛克人